咩手機影相最正

利申用緊紅米
影相太差搞到我唔夠膽主動用嚟同人合照
有冇唔貴（平過iphone）好介紹
最好前後鏡頭都好用

Sony

lumia囉，最平但最勁

Google HTC Samsung(?)

IPhone

pixel

pixel xl

ZenFone 3 zoom

Iphone6S夠用有突喇
3千尾

用緊sony xp ,影相d 色水幾好
利申攝影白痴

htc u ultra
s8
pixel
sony xzs

一定唔會係iphone

Nexus 6P, 鏡頭同Pixel 一樣, 價錢平三千, 只要del 左com.huawei 就唔會比内地睇住你

如果你搵倒水貨的話...

PIXEL香港有先得架

睇測評S8 夜景細節完爆pixel

你母親是一名女性

華為P9+ 都唔錯

s7
依家買應該3千幾